偷拍人妻裙底 理大生候懲

【本報訊】理工大學二年級男生在超市偷拍30歲人妻裙底，人妻識破並暗中傳短訊通知丈夫。丈夫3分鐘後到場監視，見理大生再偷拍時當場將之擒獲，理大生手機被搜獲50多張其他女子的裙底照。理大生昨承認作出有違公德行為及不誠實取用電腦兩罪，保釋候判，求情時向法庭表示向人妻道歉。

手機藏57張裙底照
被告李俊皓（20歲，圖）原面對4項控罪，昨認兩罪後，控方撤銷其餘兩罪。辯方求情指他勤奮好學，犯案因一時衝動，現感後悔及承諾不再犯。裁判官索取社會服務令報告，本月29日判刑。
案情指穿黑色短裙事主X於今年5月16日，在大圍新翠商場的百佳超級市場購物，被告在她身後徘徊，X嘗試遠離但被告緊隨其後。X見被告蹲下及拿出其iPhone7，鏡頭對着她的裙，她受驚，發訊息通知丈夫。丈夫到場後目擊被告將手機遞到妻子裙底，立即上前捉實被告手臂並報警。警方發現除兩張X的照片外，被告手機內藏另外55張女性裙底照，警誡下他承認因壓力大及性興奮而拍照，部份攝於九龍塘及廣州。
案件編號：STCC2598/17

Oppa

卡勞

個人妻一定好撚正

勇武過笠清

所以咪要上法庭

迷麻都係高學歷

kayb係非禮嗰個?

牙蓋都係poly

好想知佢有無錢，有無父幹，係咪住豪宅。 法律係公平公正既！呢d野實無影響個判決

讀3大都做埋D咁既野

想睇人妻圖

pgone

咁有型都要偷懶拍
溝多幾條女直接屌仲好啦
唔通個人妻真係好正條裙好短？

開房錢都想慳

又用萬能key

搞你老母閪咩，你搵你老母出黎比我搞下先啦

淫妻先正

一定係個女人淫賤

佢老母係鮑姐

又poly

好似幾靚仔

又係理大cls

擺明心理扭曲

你就搵常理去推斷人

個老公好man

PolyU人才輩出

30歲黑短裙人妻
佢真識食

行得正企得正你咪影撚飽佢囉弱智仔

人地就已經接受左懲罰，仲要比你條on9仔搞?

你唔撚以為自己做判官好撚威好撚醒掛屌你老母

黑色短裙

出黎就咁比你影相就咪啦，出黎book拳館打柒你個柒頭皮兼任你影就唔驅

卡牢讀poly

poly咁多靚女，食返兩件咪算
咁都要偷拍？

咁都要睇讀咩科嘅…

Ching 上一上水

nono ,
is face problem --

Pish